今年DQ完，下年再DQ

好似開角球咁，清出界再開

問完人大決左，你估下年仲有冇得選

支那: 終身禁止參選